[又死1隻]交警撞車被拋出車外亡 疑未綁安全帶

江蘇鹽城東台市前日發生致命車禍，30歲警員丁瑋駕駛警車時遭遇交通事故，與一輛私家車迎頭相撞，警車被撞後四輪朝天，丁瑋經搶救無效死亡。現場照片顯示，死者被拋出車外，事發時或未有綁上安全帶，警方則已定性為「因公殉職」。

東台市警方透過微信公眾號發布通報，指當日上午9時許，東台市交警大隊開發區中隊30歲警員丁瑋駕駛警車，帶領輔警沿城東新區東進大道執勤，途中遭遇交通事故，丁瑋因公殉職。

警方知情人士指，當日一輛私家車與警車相撞，警車被撞到整輛翻轉，損毀嚴重。「路邊的一個水泥墩子也連根拔起，可見撞擊程度有多大。」當地交警表示，正調查事故原因。

過唔到年

因公殉職
笑死人

太少了